NOW 死左？

有冇人NOW 乜都睇唔到?

上網冇問題

我都死左,個now tv modem 重開之後停左係BOOT 到

自選服務全死。正常頻道觀看ok。技術支援熱線冇人聽.....

新聞台無事

就係頭先手多去左自選,之後重開就收左皮

技術支援不嬲都冇咩人聽㗎啦！
你幫襯佢啲上網服務仲死，成日叫人租router，乜嘢廿四小時技術支援，次次打去要聽九個字音樂，跟住又話搵個師傅隔幾日先嚟......！

其實正常只係睇自選，好少坐定定等時間到睇節目

乜都睇唔到，cs完全無人聽

呢種死法唔係第一次，我估係死server。用戶資料原好，但我所所訂頻道，load 極都load 唔到。

技術支援服務態度不嬲幾好，希望快手整好啦，等煲劇呀

做唔到嘢，服務態度好有叉用咩......

整過上網，聽咗成個鐘音樂......

一直睇緊羽毛球，順到仆街

我都係呀屌
睇睇下新聞之後去自選就死咗機
重開之後話咩啟動失敗

我頭先都係，以為機頂盒壞咗
boot 咗幾次而家又睇到

我都死左，重開連缐2次之後一樣黑畫面

以為無交錢
即加交返
屌

631 正常頻道定係自選呀， 自選死到high high 喎

畫面黑哂
boot過幾次無反應
remote都唔work
1833888廢既無人聽
屌佢老母啦
好彩今晚無英超咋

same

1833888直頭唔通

應該唔關Flash事

我依家都睇唔到.....

如果今日有英超一定屌柒佢

細佬多疑少少，不排除用戶DB 被惡意黑嘅可能，回復原狀之都係轉Pwd

我長播咗成個下午
冇事喎

唔好重開同去自選就無事嫁喇

黑畫面 上網冇問題

1833888 打都打唔到
原來咁多人都睇唔到

係喎
連back一次去堆觀看記錄度都黑哂

我晏晝睇完熄咗機，啱啱再開已經黑晒畫面

如果今晚有英超既佢地死撚硬
又避過一劫，啲IT狗聽朝好去還神

x2 ，全黑

我都中招 無得睇

1000啦
易打過now條閪線

㩒exit制

一定係星期六日有波睇先會死

Reboot機頭盒㩒Exit

（利申：你地搵緊o既人）

真係得喎

得wor
多謝ching

1000 ，1，5，2，身份證7個數字，打咗7次，長期冇人聽，之後放棄咗。

正常頻道睇到喎，係自選死到high high 啫

睇緊西甲喎

屌你老母啦NOW 上星期猁對曼 又無得睇
今日又咁

下年一定唔會再俾錢

宜家睇到了

正，掂番哂

on9 now 收人貴一貴

賣咗比6823係咁㗎啦

boot 左成晚佢老母臭閪

Pin 呢個

莊基屍苦，收咗工嗱？